手足拋個身出嚟抗爭 你覺得唔值另一回事 但唔好撚坐係屋企0成本上帝視角屌鳩人

你可以有一萬個理由
話點解話be water又唔走
話咁樣比人拉左坐十碌八碌唔值
話點解要守路口 點解仲唔走
點解呢樣果樣
你可以因為咁抵佢地唔抵 抵佢地唔值

但唔該你唔好撚再坐係屋企 嘆住冷氣屌鳩拋個身出嚟抗爭既手足

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

推